0849 ig用得返但係又好似有少少問題

請問其他巴絲有冇呢個問題?

有嘗試search其他tag，但最後都同hongkong 呢個tag一樣唔會顯示任何post，不過hashtag 有story又會睇到。

所有有Hong Kong 既tag 都search 唔到

Search唔到

真係變撚咗微博咁

睇得返啦!!!!
嚇死我

放心，未變
係我大驚小怪左